收到$4000嘅你 會點用

想用嚟去翻轉樓上骨

約女神個男朋友睇戲

買連登卡

買六合彩

買電話

買400注

仲未收到 依家剩係驚緊佢唔派比我

iPad mini

申請唔到

call g

認真，4,5千蚊話多唔多，話少唔少

Apple watch+ kindle

貼多少少錢去旅行

萬里死撚左啦

Gay

SMS ?

呢句真

冇sms 準備跳ifc

屌 我都未有

交家用都唔撚夠

正確投資